重拍《法證IV》自嘲戲屎！黃浩然講心穎：唉

無綫重頭劇《法證先鋒IV》因黃心穎和許志安的「偷食事件」而要重拍不少戲份，損失過千萬！劇集今日再舉行拜神儀式，與心穎最多對手戲的黃浩然當日有傳嬲到爆粗，問到他心情平伏未？他「唉」一聲後說：「今次係真正回應，之前冇刻意回應，因為當事人已經好大影響，自己唔方講太多，自己同屋企人又去咗放假，當時知道件事後最擔心唔係我個人，係成個《法證》團隊，擔心個劇出唔到街。」

嘲公司畀機會拍過

浩然表示劇有機會重拍，是開心和感恩，多得公司給予機會，重拍不簡單要花好多資源，劇本要改動，所有演員配合才能成就大事：「我一個人微不足道，大家一齊先係力量。」他更自嘲：「可能公司覺得我做得唔好，畀個機會我拍過，我戲屎屎哋。」(原來佢都知自己戲屎）而他看到網上有好多人支持，為團隊打了支強心針，覺得是好大動力。

冇嬲黃心穎

問到是否有爆粗一事？浩然則謂：「點會爆粗，同邊個爆？同廁所爆呀？（引用埋 Teresa)我係好擔心，當時都有發短訊畀小青（梅小青）問可以點幫手，一直都有Keep住聯絡。（嬲心穎？）冇得嬲，我哋冇聯絡。（冇嬲定冇得嬲？）我哋冇嬲，件事我哋局外人唔評論。（你係受害者？）我係擔心個劇出唔到，慶幸有得補拍，你問我，我唔方便有任何評論，同佢都係朋友，就更加不便評論，只係可惜，因為大家努力拍出嚟嘅嘢白費。」問到是否對心穎前途盡毀感到可惜？他謂不便公開評論。問到重拍的播映期，浩然稱預計拍個多月，加3、4個月後期，所以不清楚，而原本劇集拍畢打算剪頭髮，太太剛好叫他不要急於剪髮，之後他就去了旅行，期間事件就發生。而原先有電影工作，但剛好有改動，但就算如何，他點都會配合去補拍。

認比張振朗好彩

講到他比張振朗好彩，因為對方的劇集《堅尼地愛堅離地》播映無期。浩然則言是人生一個經歷、一個階段，很多事不能預計。他承認自己是比較好彩，不會拿對方比較（笑撚埋張振朗 比較完話唔會比較），他們也沒有討論這件事，但希望大家努力都不會白費。

劍雄真係勁樣衰 明明勁介意都扮唔介意 口不對心 講埋咩無得嬲 唔會比較 同廁所爆粗啊？

其實點解唔搵ali

人地休息緊
講明唔會接劇住

養身生仔

咁做藝人 唔通公開屌人咩
又比人話小氣架喇

杜sir表示認同

拍兩次但收一份人工點會唔嬲

我屌大劉都敢啦 唔好話我 有隻整容怪物都夠膽屌大劉啦 佢唔夠膽屌黃心穎？

唔夠膽屌唔緊要 但唔好係片場粗口橫飛 出到嚟扮唔介意但又句句有骨咁樣衰囉